1. БД создастся локально и появится в обозревателе объектов SQL Server в Visual Studio. 
	Для этого:
	Необходимо накатить миграцию: add-migration Имя_миграции.
	Но в проекте уже содержится миграция, которая находится в папка Migrations,
	поэтому необходимо обновить БД: Update-Database
	БД создастся в обозревателе объектов SQL Server в Visual Studio. Можно запускать проект.
	
2. В папке Data/Interface содержатся два класса:
	INoteServise.cs - описание методов сервиса.
	NoteServise.cs - реализованные методы интерфейса.

3. В папке Models в корни проекта находится 4 класса.
	ApplicationDBContext.cs - данный класс содержит информацию о моделях, которые создадутся в бд.
	Данный класс вызван в файле Program.cs (ссылка на строку подключения к бд в appsettings.json).
	Notes.cs - класс модели заметки. В нем содержатся описанные полей заметок.
	Reminders.cs - класс модели напоминаний. В нем содержатся описанные поля напоминаний.
	Tags.cs - класс модели теги. В нем содержатся описанные поля тегов.
	
	Модель Notes и Tags относятся к друг другу отношением многие ко многим, поэтому необходима третья таблица, в которой будет содержатся идентификатор Notes и Tags.
	Все это прописано в моделях.
		
4. В папке Pages/Component содержатся три компонента и код реализации методов к ним: NoteComponent, ReminderComponent, TagComponent

_______________________________________________________________________________________

При запуске проекта в меню содержится три вкладки: "Теги", "Заметки", "Напоминания".

На вкладке "Теги" можно добавить новые теги, отредактировать старые, удалить не нужные. Если поле наименования пустое и пользователь пытается добавить тег, то ничего не произойдет, так как наименование тега является обязательным полем. 
В левом углу рядом со словом "Теги" фиксируется количество тегов.

На вкладке "Заметки" есть форма добавления. При добавлении заполняется имя заметки (обязательное поле), а так же к заметке можно добавить
один или несколько тегов. Также существующие заметки можно отредактировать или удалить.
Заметка появляется на форме в виде карточки. На карточке можно увидеть имя заметки, добавленные теги, дату создания заметки, и текст заметки при наведении на символ описания в правом углу самой заметки.
В левом углу рядом со словом "Заметка" фиксируется их количество.

На вкладке "Напоминания" есть форма добавления напоминаний. При добавлении напоминаний заполняется имя (обязательное поле), дата и время уведомления (когда напоминание должно сработать). Также существующие напоминания можно отредактировать или удалить.
Напоминание появляется на форме в виде карточки. На карточке можно увидеть имя напоминания, дата и время уведомления, дату создания самого напоминания.
В правом углу карточки находится флажок выполнения напоминания. Если напоминание выполнено, то оно становится зеленым и зачеркивается, при этом счетчик количества напоминаний уменьшается.
В левом углу рядом со словом "Напоминания" фиксируется их количество.
